唔好嘗試去改變女神 應該試吓改變自己

等你改變完你女神已經俾我玩到殘晒

點可以變到自己有錢

我變到有自信之後就無當過佢係女神
然後命運令到我地成為左男女朋友
利申靚仔J大